[光復元朗]一蚊都唔好俾佢賺！

我建議大家如其入去光復元朗，不如以後都唔好入元朗，住元朗嘅手足就出第二區消費，啲商家佬到時就知咩皮，所有人都憎9啲鄉黑，到時睇佢點收科！

推